屌奶星覺唔覺個個後生女問人借錢廣告好撚仆街

條女問個禿頭肥毒借錢, 聽到條肥毒以為有得發展話愛情嘅野話來就來, 即刻一面厭惡咁走左
屌你靚女大撚哂呀, 咁巴閉唔使問人借錢啦

利申: 好想做佢隻狗; 仲樣衰過條肥毒